  Local do desconto  NOVO 
A estimativa considera a geração de um intent para exibição do local no google maps traçando a rota até o local 
Caso essa localização deva ser exibida dentro do app a pontuação é de   pontos 
Caso essa localização deva ser exibida dentro do app junto à uma rota a pontuação é de   pontos 